大眾書局告別香港！！

返大陸啦三書商

屌你大眾唔係三中商
而家連唯一一間唔係三中商嘅連鎖書局都執埋喇

無知真係可怕

都冇買實體書好耐囉！由得佢執啦！

大眾冇埋就真係得返三中商
on9樓主

做乜姐你

Sad推 睇下有無辦法拉番大眾番香港

坐左幾耐？

大眾新加坡架..

弱智post

誠品得返

啫係中國

樓主出廢post都出得幾密下

樓主依d樓主依d柒頭就真係返支那好過啦

新加坡資金都唔係好野

呢個post顯示到佢個人有幾廢

李光耀死時擺晒成棟《李光耀光耀一生》出來。

走啦monkey
睇中聯辦書局都唔睇星狗

大眾
三中商？
三聯中華商務

傻閪樓主你柒完未 返入你老母個臭閪窿啦

創意台

誠品。但分店唔夠多

坡狗㗎

冇啦

新加坡特別行政區

樓主個弱智成日衝出嚟柒

其實新加坡都唔係好野

樓主on9？

雖然樓主柒左 但係坡狗都唔係咩好野

有其他選擇

屬於香港人嘅書店

柒咗

拉

連登仔特色
標題要夠juicy
事實係點唔重要
最緊要屌咗先

新加坡都好過三中商啦屌你

大眾咪又係坡狗，好行唔送

大把書店，你唔熟啫

屌你老母，大眾唔係中資

樓豬你走先，呢到我頂住

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

等市道好啲，樓價低啲先

Live:東海城大追捕 50市民無理被捕

仲有誠品同樓上書店呀

得番誠品？

大眾唔係中資wo

呢個list全部係香港獨立書店

無知真可怕，大眾原來係中聯辦

大眾絕對好過三中商

天地圖書呢

尷尬囉

柒到唔敢睇

三聯商務同埋中華先係三書商

樓主應該係m底 引一班人圍屌自己然後潛水偷偷enjoy

好多小書店嘅，但整體運作一定冇咁好
例如你要買書就自己揾本書出嚟先
旺角都有好多黃書店
之前連登有個書店整合post,可以睇下

pin this

樓主pin #34

三中商三隻字入面邊到有大眾兩個字？

樓主係咪連三中商指緊邊三間都唔知

同意，樓主係on9

希望誠品開多幾間

樓主衝出黎柒

冇左大眾仲有d本地書店可以支持既

執柒左佢啦

4ball9返新加坡

樓豬染到唔敢上水

銅鑼灣誠品有成棟手足封面嘅TIME存貨
明顯比以前專登入多左貨
旁邊重有兩本關於反送中嘅書
大家快d去買

坡狗書局同支那書局咪一樣

無知...

其實已經去少左好多三中商
基本上都係去田園, 又平三中商一大截
書款都叫唔太舊 書嘅質素對我黎講都算okay

同埋買左kindle 甚至係google play books 買多左電子書
輕小說之類可以平過實體書一大截
又唔駛搵位放D書

On9

大眾旗下樂思出版社，你覺得同三中商有分別咩？

大型嘅仲有天地，誠品
亦可以幫襯下小型書店例如序言

仲有天地嘅

「三中商」入面邊度有個「大」字

新加坡咪即係支那，樓上班人做乜9

樓主快啲帶伯母走先

都唔係好野, 但至少唔係三中商

感謝樓主分享笑話一則。

btw要loop多次

樓豬係咪有咩誤會

有

中三商=大眾

係大眾買過天厚天高dvd

Are you On9

三中書商 好似係中華 三聯 商務

外資撤出香港,唔係好事咩

其實仲有少量誠品

樓主之前有無入去睇過？大眾有賣好多反共政治書㗎

哎呀呀好行夾唔送

大把獨立書店啦
旺角D3一出已經4間

唔係好耐啦咩

...
樓主你係咪搞錯d 乜

90%兒登仔 跟風笑樓主

樓主智障

話明三中商
大眾兩隻字邊忽關三中商事

大字有三劃

我幫樓主檔住先
樓主快啲走

大眾係新加坡公司

好多人仲覺得monkeypore 好過支那

大眾有出小學洗腦書架

如果呢度扣d 果度扣d, 呢個世界好L 多壞人，好多仆街國家，咁點揾支持啊，以家要既係擴闊支持層面，否則同老共無乜分別。

到時唔好話誠品係大陸開店，係舐共。事實上誠品係蘇州有酒店有書店，深圳都有。

之前咪有報導講過，套書係幾年前已經出左，一路都冇改過，fact check下先啦

樓豬發現自己柒咗潛水了

樓主on9仔

咁咪得返d中資囉

你真係唔撚識架WO..拉

天地俾三中商收購咗啦

樓主笠水
淨係pin人 又唔認7咗

Source?

最好全中國都剩番中資，大家一齊洗人民幣

樓主On9仔
拉

黃店？

樓主on 79

坐咗幾耐

坡狗咪中國

又炒死非三中書局

自己睇清楚

三->三聯
中->中華書局
商->商務

一係你比嘅你所謂好野嘅國家出黎比大家聽聽？

樓主PIN依個啦 成班慒盛盛

大家買田園 博客來 呢啲啦

樓主井底蛙到

樓主係咪柒到潛咗水

樓豬柒撚咗就深潛啦屌你老母
仲好意思pin人哋回覆
戇撚柒閪鳩

樓主柒到唔敢上水

仲有網上書店

樓主好慘 雖然係柒咗 個鋪出咗喺度就喺度 每人屌你一野 都係唔會完 好似俾人輪姦咁

樓主pin完都唔會改變到佢誤認大眾係商中三嘅事實

現晒形
走啦仆街

原來唔係三中
自

三中商係商務同埋邊兩間？

我唔知，我唔信，我睇唔到

三聯，中華，商務

Seven 到

Monkey sick monkey close

下，少數清泉黎喎

唔好話佢幾時出就話佢冇問題啦
呢本書啲課文教學生 我是黃皮膚 所以我是中國人呀
每個年級都有幾篇課文係歌頌中國

無知仲要牙斬斬最可怕

天地都係三中商母公司聯合出版有股份

衹去商務

真係估唔到因為佢間嘢好撚多熱狗嘅書

我懷疑大眾就係俾樓豬呢啲無撚腦黃屍豬害撚死

不如你講下呢條statement 有咩問題？知唔撚知套書係幾時出？